浸大亦出現投石機

32台

原來大學教授lecture等大家自修係為左今日

BTW浸中有咁多原料咩

拉

唔好再講手足戰術啦！

香港top1大 vs 8大之一
果然有啲距離